八字有緣算命(2)

各位巴絲打

上次小弟第一次開Post，由於意想不到咁熱烈，再加上安排不當，有好多巴絲都冇睇到，睇左既大部份巴絲打都覺得準，又有部份巴絲打覺得唔準。
要唔駛錢又要準，又要同巴絲私下傾成兩個鍾，真係邊度會有。

今次再開，小弟會5個截一次，以免自己睇同做唔切。

留低你既tg，我會同你慢慢傾，你又唔駛你既問題，出生年月日被人知。

Thank you

上次睇左

大師，上次比完八字你都無再覆我

@nlm777

睇左

@blacksuitscomin

Thx

希望幫到手

唔該🙏🏽

@Kkngai

Thx

@sQQQQ2 🙏🏻感謝

感謝！

Tg @hollysheep
Thank you

係唔係改左id 印尼人同我傾偈

慣咗手勢不推文 推下先

感謝大師

唔該ching🙏🏻

你幫個印尼人算下命，睇吓準唔準呀

thx

sor,試多次

試埋呢次,sor

唔該哂

謝謝

感謝巴打！

Thx巴打

Tg @catcatang
thanks 巴打

thxxx

好 睇返先

感謝巴打

唔該樓主

感激

些些.

Not exist I’d

thanks

thx！

求大師指點迷津

Thanks

[member]tg: hellobellobubibu thx[/member]

thx bigC

🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️

巴打仲係到

Thz!

多謝🙏🏻

想研究下 感覺

謝謝你

唔該你

Thanks!!

唔該巴打

謝巴打

thank you so much

唔該巴打。。。

再推一推，希望巴打指教

多謝清

唔該ching

thanks ching

@nkdqs444 唔該

@nkdqs444 唔該你～

Thanks Ching

thanks!!

多謝Ching

謝樓主 希望未截

Thx so much !